大家有無試過餓到想食兩個出前一丁？

煮完之後最後都係食到一半投降

食到一半就投降

渣㗎樓豬 連登仔起碼都食三個啦

個半都想嘔

就係去到個半個一下

我正常食量都頂得順
但係飽到癲

以前好食好多
依家個d係冇味

乜有人係食一個就飽?

留名等睇連登仔話一次食5個

利申： 2個會好飽同好厭

一個一定唔夠 會覺得好少
但煮親2個都後悔

兩個辛辣麵都食到

兩個唔知點解會食到想嘔

1個唔夠食 2個多過頭

平時食三個麵餅

如果冇餸就食兩個，有餸就一個
利申：比一般人大食

食開兩個

營多就係

有幾多人淨係食兩個營多

煮一包半囉，留返半個下次用

十幾年前已經食兩個

試過四個easy 未到好飽
肚餓應該可以5-6個

利申 食得曬銀咖哩1.5kg飯

五個咁少 梗係一箱30個一次過食啦

兩個極限

梗係喇
你浸佢 佢吸左水會頂肚
分開煮一定食到

出前好鳩難食
頂好大光麵

高中開始會煮宵夜，食親都兩個一丁
開套戲/動畫食住睇
十幾歲食兩個叫做夠飽，試過煮三個做晚餐，飽都成晚頂住瞓唔到，第朝都好唔舒服
宜家食一個覺唔夠喉，兩個都食得曬但會好撚飽

diminishing return, 食第二個已經無咁滿足
食三個，真係為食而食...